荷蘭chocolate milk

巴打你自沖？

點住枝blunt 🚬

喺cafe 出面唔比食架

係好多風車嗰度買

好多地方都好多風車
荷蘭嘅朱奶係正嘅

Zaanse Schans